李詩韻簡直係我地女人之恥啊！！！

大家都姓李，真係影衰晒

李施嬅呢

唔係呀 你都差唔多啫

但李詩韻可以像龍捲風吹過

你可對抗這吸引？